機管局向法庭申請禁制令獲批

A source confirmed that the Airport Authority, represented by senior counsel Benjamin Yu, was granted the injunction by a judge late on Tuesday night.

It was not immediately clear what the scope of the injunction to remove the protesters would be or how it would be enforced, but technically, the order would become effective once it was posted in a public area at the airport.

推